想做個統計，香港有幾多人係有養螞蟻？

有=
無=

螞蟻集團？

真係螞蟻

呢啲就有圖

好可愛呀

唔殺佢地算唔算養？

唔算
Btw 呢D唔係家蟻黎

推

啱啱入坑

你真係人如其名

想知係咩蟻黎

尼科巴弓背蟻，本地物種

想養

養緊9988

黎緊春夏季喺婚飛季節，可以自己去捉蟻后

想問下邊到有得買

香港邊到有得捉？

周街都有

你認真？好難見到非家蟻嘅螞蟻係城市婚飛

上香港蟻民或者你香港嘅螞蟻GP都會有

屋企好多蟻 計劃緊買蟻藥將佢哋一鑊熟

街有，郊遊公園更多

我淨係知道攞粒飯黐住隻蟻后係迷宮出口，再搵條線綁住一隻工蟻既屁股，等佢自己由入口爬入去，好快就會破到個迷宮。